我地要做返個和平安全既環境出黎！！！！

我建議依個星期要做既係去機場和平示威
搞機場 最有效又最少損失！！
星期六個原定計劃推遲先 改做和你飛 減少衝突
為818民陣既大遊行儲彈藥
內部要解決既問題：
1.前線有鬼既問題
2.禁止/阻止大台既出現
3.不割蓆、不分化、不譴責
今日為例：如果真係清場叫走個班會屌留個班
冇清場留個班又屌走個班
我地各有各做 唔好互屌 態度語氣好少少 柒左咪認
外部要解決既問題：
1.攬炒巴既登報
2.煽情文宣 可誇大 唔洗留道德底線 學對家

721 811

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

推